唔好再叫香港警察做黑警popo!

因為香港警察呢四個字就係仆街!

如果你見到一個無賴
不要說，你咁無賴嘅?
試著就，你咁香港警察嘅?

如果你見到一個人好蠢好on9
不要說，乜你咁死蠢/笨柒
試著說，乜你咁香港警察

如果你想阻止一個人做衰嘢
不要說，咪撚咁仆街啦!
試著說，唔好咁香港警察!

如果見到不平事
不要說，有無攪撚錯呀
試著說，咪咁香港警察

萬試萬靈!

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》